Can anyone comes with a reason why HKTVMALL sucks?

I can't